/*---------------------------------------------------------------------------------------------
 *  Copyright (c) Microsoft Corporation. All rights reserved.
 *  Licensed under the MIT License. See License.txt in the project root for license information.
 *--------------------------------------------------------------------------------------------*/
// Do not edit this file. It is machine generated.
{
	"The IP address \"{0}\" cannot be used to host the server. Using default IP {1}.": "IP 位址「{0}」無法用來裝載伺服器。使用預設 IP {1}。",
	"Cannot use the host \"{0}\" when using a remote connection. Using default {1}.": "使用遠端連線時，無法使用主機「{0}」。使用預設 {1}。",
	"ipAddressIncorrectFormat": "ipAddressIncorrectFormat",
	"Externally hosted links are not supported in the embedded preview. Do you want to open {0} in an external browser?": "內嵌預覽不支援外部裝載連結。要在外部瀏覽器中開啟 {0} 嗎?",
	"Previewing a file that is not a child of the server root. To see fully correct relative file links, please open a workspace at the project root.": "預覽不是伺服器根目錄子系的檔案。若要查看完全正確的相對檔案連結，請在專案根目錄開啟工作區。",
	"Back": "返回",
	"Forward": "轉寄",
	"Reload": "重新載入",
	"More Browser Actions": "其他瀏覽器動作",
	"Previous": "上一步",
	"Next": "下一步",
	"Close": "關閉",
	"Open in Browser": "在瀏覽器開啟",
	"Find in Page": "在頁面中尋找",
	"Open Devtools Pane": "開啟 Devtools 窗格",
	"Select the port that corresponds to the server that you want to stop": "選取對應至要停止之伺服器的連接埠",
	"The file '{0}' does not exist.": "檔案 '{0}' 不存在。",
	"Tried to open preview on invalid URI": "嘗試在不正確 URI 上開啟預覽",
	"All Servers": "所有伺服器",
	"non-workspace files": "非工作區檔案",
	"Server Started on Port {0}": "伺服器已在連接埠 {0} 上啟動",
	"File not found": "找不到檔案",
	"The file {0} cannot be found. It may have been moved, edited, or deleted.": "找不到檔案 {0}。它可能已被移動、編輯或刪除。",
	"No Server Root": "無伺服器根目錄",
	"This server is not based inside of a workspace, so the index does not direct to anything.": "此伺服器並非以工作區內部為基礎，因此索引不會直接到任何項目。",
	"Index of {0}": "{0} 的索引",
	"Name": "名稱",
	"Size": "大小",
	"Date Modified": "修改日期",
	"Live Preview Ports": "即時預覽連接埠",
	"Port: {0}": "連接埠: {0}",
	"Ports: {0}": "連接埠: {0}",
	"{0} Ports": "{0} 連接埠",
	"Live Preview running on port:": "在連接埠上執行即時預覽:",
	"Live Preview running on ports:": "在連接埠上執行即時預覽:",
	"Open Command Palette": "開啟命令選擇區",
	"Reveal Folder ": "顯示資料夾 ",
	"Open File ": "開啟檔案 ",
	"Open in Preview": "在預覽中開啟",
	"Opening Server...": "正在開啟伺服器...",
	"Server already running in another task. Closing now.": "伺服器已在其他工作執行。正在關閉。",
	"Closing the server...": "正在關閉伺服器...",
	"Started Server on {0}": "已啟動 {0} 上的伺服器",
	"Server already on at {0}": "伺服器已在 {0} 上開啟",
	"Type {0} to close the server.": "輸入 {0} 以關閉伺服器。",
	"Server stopped. Bye!": "伺服器已停止。再見!",
	"This task will finish now, but the server will stay on since you've used the embedded preview recently.": "此工作將立即完成，但因為您最近使用過內嵌預覽，所以伺服器將保持開啟。",
	"Run 'Live Preview: Stop Server' in the command palette to close the server and close any previews.": "在命令選擇區中執行 'Live Preview: Stop Server'，以關閉伺服器並關閉任何預覽。",
	"Don't Show Again": "不要再顯示",
	"Open Externally": "在外部開啟",
	"Embedded Live Preview Console": "內嵌即時預覽控制台",
	"Run Server": "執行伺服器"
}